聽朝6:00 要聽到最遠處吹來 號 角 聲 ！

黎明來到之前 點可以缺少號角聲！
6:00 一齊向窗邊播 呼召身邊既所有同路人！

人生既三分一決定 係受音響影響！
而號角聲既產生 係直接喚醒每一個人當下行動！

大家可以用呢段 希望聽日聽到可以振一振士氣！

7:00 黎明行動 創造奇蹟！

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

Push

Booooooooooo!

派YouTube 號角聲

Boooooooo!

人肉鬧鐘

希望畀個key有樂器一齊吹
低音F ok?

Join

推

低音傳播

啟示錄中記錄的號角是審判日來臨前的最終警告！

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

班黑警 政權 將要受審判

呼召身邊既同路人

咁多手足願意犧牲自己 香港人唔好再諗住要瞓覺做港豬

香港人 起身！

推

11.11 香港人開戰

如果有銅管樂器/啲打嘅手足，聽朝六點一齊喺窗邊吹呢首呢首歌係美軍每朝起身嘅時候，樂手會吹嘅bugle call，叫assembly